【J到死】Pornhub 推出終生會員計劃

你覺得你會睇AV睇到幾多歲？直至有心無力？直至拍拖結婚更年期？如果你有信心睇一世AV，睇到死嗰日，誓要睇到老J到老的話，或者希望老咗都可以同伴侶齊齊睇齊齊研究探討人體奧秘的話，機會嚟喇。只需要299美元，就可以成為終生Pornhub Premium會員。

訂閱計劃名為LifePlan，呢個優惠專為Black Friday而設，即由11月29日至12月2日開放訂閱。咁做咗Pornhub Premium會員有咩着數呀？有超過10萬部獨佔影片，冇廣告，可以選1080p、4K或VR，聽見都攰呀！

299

啱晒連登仔

有無人要買

腎虧

299 x 7.8 / 365 = 6.39

J夠三年就回本

你得365日命？

無人正皮到我 傷心

299 x 7.8 / 60 = $38.87 /yr

BTW可唔可以同人share會員

連續丁足一年係咁上下

你仲有60歲命j到話你叻

係咪一日七次

咪貪心日日J,細X長流

Spotify咁family plan

Im in

J完不如幫幫手

family plan好似要互j先可以join

credit card俾錢會有人知

想問之前比 仙人 呃錢會點諗

咦有返評分

買番兩個做家傳之寶都唔錯咁

來吧

家傳之寶
萬一不斷生女要點開口

個廚房

買完跟住執左

你自己睇到咋

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

台仔：CP值會隨著年紀驟降

做左premium有咩著數

有咩所謂

多唔多日本片？

可能佢哋都有買

抵屌.....身為一個淫棍
300美金終身係好抵

無廣告，有啲片得會員睇到

你肯定香港未來可以自由上網嘅日子多過 365 日？

據了解，Pornhub企劃了《Pornhub LifePlan》的方案，只要在11/29-12/02限時花費299美金（台幣約9135元）購買PornHub Premium的終身會員，即可「終身」享受破10萬支PornHub獨家影片，不但可以享受高畫質的影音饗宴，還會免除全網站的廣告（包括片頭廣告、中插廣告）。

十萬支

傳宗接代
真真真真真孫你太太太太太爺就係j呢條女

有冇人夾錢？

唔會, 佢間收數公司名好正經, 完全睇唔出係pornhub

利申: 年中先hk$600幾 join 左佢個1年plan, 心思思好唔好up 上終生

三年前推出過一陣果時買左, 無限睇premium 影片係正到爆

pornhub 係咁剷政治post

佢企係我地果邊架

段估騰訊應該唔夠膽入股ph 嘛?

我想知叫咩名

咁你j回本未

Premium 影片係全片, 唔係十幾分鐘嗰啲

送俾女婿

我係今年年頭join..極有興趣玩終身
睇得多日本妹都想睇下粗暴d

有諗過呢樣

會員啲片好正？你搞到我都想睇下

goodbye to destroy dick December

好多大網站會放 premium 影片上去, 全部高質野

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

咁你咪會見到其他人睇過咩囉

1年要600 咁不如上終生

成日刪撚哂我最鍾意睇果啲片不了

用條丁諗野 係咁上下架喇

有冇例子？我好少上

premium 係全鬼妹片？ 有冇日本妹

咩意思！！

咁又點

想知有咩premium 片

基會來啦飛暈

認真問，好耐之前試用過一星期
search到多好多高清JAV
而家仲有無呢個優勢？

例如？？

我呢D窮閪都係無限開account算

無睇開咸片？ 其中一個場景黎 好熟口面

會唔會好似Spotify咁有家庭plan

父子plan

係咩 我今年十歲

獨樂樂不如眾樂樂

用prepay卡囉

本來已經cap 左張statement 既圖俾大家參考
不過突然諗下, 如果有呀嫂上呢度咪會揚晒
點對得住會被check statement 既兄弟
所以最後都係決定唔po 上黎
只可以話你知, 個戶口名完全無porn 同sex 既字眼

我每次都懶得整

屌我就唔信pornhub50年後仲喺到，肯定蝕

希望佢留返條命慢慢丁，唔好1年丁死自己

會員片點高質法？
無乜概念
本身睇果d都好正

華生

50年後你都舉唔起啦

開ac有免費？

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

會員有乜特別

我由識打飛機為止每日一次起碼,而家就快三十都仲身體健康喎

好似1個禮拜

連燈成班死窮撚又係時候要招人夾錢了

Tap n go / 八達通 幫到你

有咩feature? 就咁開個Acc都睇到好多野洗鬼比299咩

比呀孫用都仲得...世襲ac

Pornhub：（睇死你班冇女既單身狗要打J過世）

利申：冇女

頭髮依然濃密柔順

問題係佢個批係咪有版權先

想知premium個十萬有咩片睇

Pornhub 有冇日本av?

大獲了

60年呀
即係你30歲就j到90

招人夾

有

Im in too

建身會籍咁

plan字下面既生果擺法

條宣傳片好搞笑

呢個又咩黎？？

語帶雙關

如果pornhub 收購埋javhd 就好喇...

而家join 左ph premium, 日日睇鬼妹, 想睇返下蠍摩蜘

其實ph premimum 都有架妹, 不過數量唔多, 同埋唔係好高清, 而且全部分類做japanese, 好難搵片

最正係有幾套香港私拍片, 聽住d 女用廣東話呻吟, 隻手都J快左

買咗就更有動力保護香港

我係咁諗, 600既話其實4年已經回本

但而家只係玩左半年, 12月轉終生即係之前果600 只玩得幾個月, 好似有d 蝕底姐

出名既:

Bangbro
Exploited college girl
Brzzer
Sis love me
Teen fidelity
Fit 18
Step siblings caught

基本上大部份網站都有放 premium 片上去

仲未計 pornstar d 女自己 channel

仲有素人會員都有premium 野

我覺得超值

有, 單係大網站自己放果d 已經睇死你

保值過買樓

有, 唔多, 同埋難搵

而且有碼同無碼夾雜, 你可以搵到泳池片, 可以搵到魔鏡號, 可以搵到時間停止, 但d 名好亂同全部under "日本" 呢個group

真係想只J 日本, , 但貴好撚多 (好似要過千一年), 但全部高清無碼日本, 鬼佬公司, 所以都叫做有保證

沒有光復之日，可來自慰之意？

點知個仔睇近親……

本來就會甩架啦

Stepmom

都唔多

正呀可以睇到高清精液😍

老豆百感交集

多唔多亞洲片

間唔中放鬆下，再投入戰鬥

唔多，而且多舊片

啲錢要嚟幫義士手足

仲可以當係家傳之寶，將account 傳畀子孫，世代流傳落去

訂左就決意終身無女

又係喎 咁你要j夠五年先回本

...你睇自己嗰啲咪得

… 人哋啲精液好似特別甜特別正

想食了

你又食唔到！

車 >3>

想知czech有無

有無鬼妹推介
之前見有個live streamer自慰片身材好撚正
好似叫咩princess但唔記得左名

有東歐後生女 channel 既

有絕症唔好打咁多啦

有冇日本貨架？

呢個post d回覆真係好高質...連登清泉

Pornhub 比錢果 d 片真係正好多？

join premium之前俾少少簡介各位, 畢竟幾千蚊既投資, 長少少都睇左佢啦

會員片由1080p 到少量4k 片都有, 如果屋企有VR 仲有一堆VR片, 同埋無晒廣告以及可以好似twitter reddit 咁set 喜好既channel (例如話鍾意睇3p 既可以叫佢推介多d 3p 俾你set係頭頁)

另外非常重要, 要提醒一眾巴打!

其實pornhub 係靠集合其他附費av 網站既hub (所以叫pornhub)
加盟pornhub 既起碼有3~40個呢d 收費網站
所以join 左premium 之後其實佢仲有個叫做porn portal 既東西
porn portal 可以係premium裡面一link 直去呢d 佢既附屬av網站, 不過...

呢d附屬網站要再俾錢join!
呢d附屬網站要再俾錢join!
呢d附屬網站要再俾錢join!

重要野要講三次

簡單d 講, for example, pornhub 旗下有一間叫做fake taxi (扮素人片係的士扑野), 另一間叫reality king (唔洗介紹喇嘛?), 咁佢地會將佢地archive 裡面既片部份free 咁share 俾pornhub (我估大約佢地存貨既5~10%啦), 你如果係普通pornhub 會員, 你就會睇到呢d free sample 裡面既5~10分鐘cut 頭cut 尾片 (射果下幾乎一定cut 走), 如果你係premium 會員, 你會見到之前10分鐘既片變成全長接近20分鐘至30分鐘既片 (i.e.由打車輪去到聖人mode), 但如果你要真正睇晒reality king 同fake taxi 既所有片, 就要再入去premium 裡面既porn portal 再花錢subscribe reality king 同fake taxi, 咁先真正可以睇晒兩個website 裡面100%片

所以其實入左premium, 都只係可以睇到每個附費網站裡面既部份全片而唔係所有, 佢會再坑你, 而每個呢d 附費網站大約正價hk$500~800 就可以終身綑綁premium a/c, 有時有折頭會減到hk$300左右, 我都俾佢坑左兩間, 但入到去果d 附費網你唔會後悔既, 有錢多都可以玩下

不過如果你唔係貪新鮮, premium 都夠晒你玩...

最後, sum up 以上:
如果你係低用度J (一星期或兩星期先J一次, 同一套片可以無限翻J): 免費pornhub 夠晒你玩
如果你係中用度J (每星期起碼J三四晚, 每次都要睇新片): pornhub premium 已經可以夠你J終生
如果你係重用度J (每日起身要J一次, 臨訓要J一次, 放假時晏晝打機打到悶又要J下, 睇過一次既唔會再睇): pornhub premium 然後再join 幾個附屬網站

最後祝大家日日硬J, 下下射兩尺

其實有咩特別野J ?

咁一個月都唔使一百

點解

有無好野有名share?

留名

好有心
明白曬
一坑入面有勁多坑

咁似騙案 買完會員又有會員

睇完之後想join premium

俾完即cut

想問下其實PORNHUB有冇日本片

正呀
$299抵比

比錢不了

我以為笑緊兩個橙一條蕉

幾多歲持續j到幾多歲

ok

lm

好兄弟

狂㩒啲超重口味
人妖玩屎玩尿
其他人一入去成堆recommend都係

屌

岀年就網絡封閉，大家只可以上百度愛奇藝優酷，想打丁？買南極圈啦。

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

巴打好有心
好人一世平安

btw點解開時事台？

可以同個孫講『你阿爺我想當年就係入呢個account打飛機』

新聞黎
我都驚會比連仔搬去成人台

好撚耐冇見到啲膠到笑既Comment

一般人十幾分鐘好足夠

香港人：要錢，不了

輕鬆下

睇完幅圖扯咗

8 個人夾 299
一人300 蚊
有意tg 我

點je

好gay 8個人

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

中共已經捷足先登:

實俾人ban 喇

希望佢好好珍惜剩低打丁嘅時間

點樣知道？假設3個人share

好詳細

查實 premium 已經多到睇唔曬, 唔會再 join 其他

笑死

Princejoyce

Family Strokes Plan

不如sell比五毛，佢地咁中意對住支旗/塊布黎J……

八奇思考領域

你老母幫你找卡數？

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

其實都幾撚鬼
佢又唔似spotify 咁mark,底有邊D 人join 左
咁呢條又攞左個ac
再扮係host 咁去R 人join plan
咁條數點計

btw 我覺得pronhub 應該唔會比咁玩
ip address 轉得咁密
毅進仔都知咩事啦

問題係講野講一半，之後d 幾個動作都做一陣就 cut 左, 射都睇唔到

所以果時見有 life plan 就 join 左

可以好似傳家之寶咁傳俾個仔/女，由曾祖父熟開始J落既account, 仲有大量珍藏playlist

人地計過曬, 呢 d 野你點會同家人 share, 唔講同老豆/細佬/家姐 share 咩

街外友你又點會放心比 account 人，唔怕比人改 pw

人地驚都未驚過

軍隊都有慰安婦啦
自己打J仲好

我女朋友有時會check我碌卡買左啲咩

唔洗諗,ban硬

唔通未光復前屎都唔准屙咩

要打持久戰, 適當娛樂同休息係必須

根本呢d 野正常都唔會 share 比人

好抵咁

銀行職員睇到

推

最驚jj 下
突然recommend D gay pron 出黎

跟住兩個喺埋一齊

連共融元素都有

有女朋友, 佢又唔介意既話, 甚至可以唔出鏡 (帶口罩/唔影頭/唔講野), 齋拍扑野片, 然後subscribe 做upload 用戶, 甚至可以用呢d 片黎賺錢添 (按觀看流量, 即係類似youtuber咁), 我見好多AV KOL 都會上傳好多同自己條仔自拍既扑野片, 不過大部份都係唔影頭的

想賺下外快可以諗諗佢
期待係pornhub 見到各位呀嫂

警嫂可以考慮賺下喎，佢哋老公近排都唔多得閒架喇，又可以扑野又可以賺下私己錢我唔收錢做佢男主角又有乜所謂

怕咩 職員同你有親? 咁得閒留意一兩張單呀可

屌你突然變左學術po咁

Join brazzer仲好啦

最大問題係 j j 下有人登入, 踢咗你走

時間點分配, 一啲早上一啲下午一啲夜晚 ?

緊火起上黎 會理咩

有冇得download

講真你買gay片佢都wfc啦, 早啲做完收工好過嘥時間笑你

有無東熱全集齊？

可以代代相傳

女人都睇鹹片嘅 睇BL 囉

係美國時間29號??

想問下收費同免費嘅片係咪差好遠？

有人反就成堆人衝出嚟護航話人地背得出邊套係咩咩番號 你得咩？
聽見都覺on9

準備

有幾多錢？

個AC留比個孫得唔得

想平平地係床到睇Vr av可以買咩架餐？

屌你數學U？

會虧

有冇得好似netflix 咁share?

真係in?

唔係9成都免費架咩？
收費有咩睇？

cls

有啲好撚正果啲到喉唔到肺
要比錢

#161 有分析

同一個Account一齊用咪得囉

PAYPAL咪得囉

多謝

btw坑你老母

冇人得閒理你

一google就係啦 on9咁都有得吹奏

正

十萬支但質量點？

第時死左都可以留番比個仔丁，真係好底

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

FC咗真係work?
唔會丁到一半要強制登出

有無人計劃買番一兩個帳嘅做傳家之寶
或者做嫁妝？

係咪可以一齊登入先

乞衣

終生嘅話真係唔算貴

假設
15歲 一日J 10次
20歲 都係10次
30歲 一日1次
40歲 三日1次
50歲 一個月都唔知起唔起到一次
60歲 應該基本戒得J
90歲 應該J完訓番兩日醫院 甚至可以直接入土為安

一齊J咪得囉

雖然係關於選舉，但都係同英文有關

我地好似有樣嘢無做？？

Pornhub點會執
可能係呢個世界最多人上既網

總有一款啱你心水

首先你要15歲就會買life plan

有興趣既 join 個gp 一齊傾

8 個人夾 $299
一人300 蚊
有意tg 我

差3 個人

下 應該係

下真係有人些牙

你地點溝通架？
Hi 我想同你join pornhub life plan
屌

應該full version

有冇得E+ free trial 之後下星期就life plan

10歲 join life plan 丁到70歲。

8 個人夾 $299
一人300 蚊
有意tg 我

差2 個人

巴打深入分析

佢屋企個廚房幾大

唔好咁 果位巴打都係想帶出打丁有損身體

唔知join唔join好

潮文？

同上面7個人一齊

點解pornhub唔整個app好似youtube咁
我知應該apple唔比上架
但係有其他方法整到嫁嘛

不了
係我睇日本多先要諗下

其實pornhub 係android 有app的，仲可以上鎖唔會俾人誤開

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔係
係academic essay

通常 出得呢啲優惠
就好快執笠

Ebay 3蚊美金就有

有無得共享ac 2千幾蚊有啲貴

興趣不大
自問唔係品賞咸片既人
同埋之前佢有時做一日免費睇
都唔知有咩好睇
已經揀要收錢果D

Pornhub啲porn for women麻麻地

上次情人節JOIN 左會員
真係多好多野睇
依個PLAN 幾吸引

點解要強調情人節

召開蕭別離巴打

情人節佢有個幾抵既DISCOUNT
所以JOIN左

真心一問，J咁多年都未俾過錢， 做左會員曼大分別係咩？

都係終生？？

#161

呢啲係咪官方嗰啲？ 平時睇開嗰啲唔係有幾多就幾多㗎咩？

唔係最大鑊。
最大鑊係pornhub 用果間中間人公司會偷你張credit card 資料。你google 下都應該有好多人講過。

我有一張卡已經比人盜用咗搞到要cut card。（張card 淨係用過一次買pornhub 年費）

想問係咪姐係冇啦啦條片有粒星果D？

咁好少咋喎？平時睇開個d絕大部分都唔洗會員？

4k 片全部要premium。睇完唔會再睇d 垃圾片。

一年,不過平好多

正～

夾啦
留tg

上面有人夾緊

謝巴打

諗緊join唔join好 始終平時都係J架妹多，都有睇鬼妹但硬係唔係太岩feel，jj下都係開番日本av

咁諗即刻成件事抵左 唔打J都想申請

認真諗落同fd夾都得喎

諗落有個av版既youtube，都咪話唔過癮

認真真係夾到？ 可以8個人同時登入account？

唔打J？

個宣傳整到好似sell緊退休基金咁

J到死

J到死亡

祝你j到100歲

8 個人夾 $299
一人300 蚊
有意tg 我

搵後補加入

唔好睇咁多

用HSBC Red 當網上消費

首先你要有條女幫你生

點解ios無嫁

傳家之寶喎，
理論上係永續

呢個 post d 討論好和諧

可以留到俾個孫用

少韓妹日妹片，睇唔慣

BTW鬼妹mila azul Dylan voz相當唔錯

你知唔知 pornhub 係成人界 google , 揸住嗰啲data一樣好值錢

呢個 life plan 佢出過幾次了

好多架，因為你唔係比錢果 d 所以只係比小小 Recommend 你

Apple 唔比成人野入 ios

follow 左好q 多女, 求其都講到幾個:

emily willis
megan rain 睇舊野全盛時期
riley reid
kimmy granger
alex grey
krystal boyd
sheri vi

要睇亞洲女既：

pornster:
vina sky
alina li
jasmine grey
kalina ryu （milf ）

亞洲女私人channel:
june liu 正臭雞黎
Rae Lil Black 痴撚線既

鍾意睇 bj 片既mark rockwell 既口交影片係正到仆街， 呢個唔駛 premium , 佢同 sasha foxxx 果幾套

明明條宣傳片好正常
但唔知點解見到prohub個logo會半扯

wtf?????????

投票呀屌你哋

ching對住呀婆扯

有興趣，仲有無位？

ebay賣果其實work唔work?

眾籌算啦

你仲有仔女

係呀，所以都係唔買，睇鬼妹扑野真係好似野獸咁，唔好睇

如果要睇日本果啲自拍，按摩， 邊個網最多分類？

執粒R水尾先兆

上多幾個咪乜柒都有得睇有乜必要pornhub會員

Pornhub 執咗笠點生存

咁都講得出口
唔畀錢仙人賺佢都過唔到自己嗰關啦

想問某 d user/ channel 埋片
一套要幾蚊先有得 Download
做左 premium 係咪可以唔駛再比?

歐美冇啲愛嘅，仲有眼神要好似日本咁畀啲戲，一路叫「母さん」「姉ちゃん」一路屌先得架嘛。成日淨係嗌「yeahyeah」「fuck me」，好悶。

下

真

問題係飛片時成日load唔到
劣劣下卡係到屌你老母

你個wifi問題

BAM鳩班支那留言先啦 成堆殘體字

係咪姐係平時10幾分鐘既publicagent mompov會變咗全片

留言有咩睇

抵到爛

#161 詳細分析

買定先,係唔係一定要CREDIT CARD, 有冇其他方法?

Tap & go?

想問下premium 會唔會再load 片load 快d

賣片果 d 唔係 premium

多數都係素人先賣

日本妹依家都 hea 曬啦

仲有睇完鬼妹完美 body 再睇返有格日本妹好唔過癮

由其依家日本妹 d 格仔大到

No

咁本身個pornstar要買嗰啲片包唔包埋？(Paid videos)

j 都要俾錢？
我俾錢就唔j 啦

雖然鬼妹身材同樣點都好過日本
但日本仔拍得好d

上面打j都要籌旗個班慳番捐去星火好過啦

唔好話終生plan，連d月費plan雜ip登入都ban呀，鬼佬玩左咁耐既野，大把案例你睇啦，唔好咁天真

有無family plan

到時係遺書或者遺囑
寫低log in name同password

好有咁嘅入要
我決定狗衝

出咗未

至頂唔該

有無巴打夾

想問下係咪要等一個星期兔費試用完咗先有得俾錢揀終身plan?
我搵極都搵唔到邊度直接俾錢

樓上有人話8個人夾

Pronhub 專家

可能申請未?
我仲係見得月同年plan

8個人登入會唔會撞斷人嫁?

見到有啦有冇人join咗

Don't let me down

精盡人亡

報告

屌... 精蟲上腦
手快快禁埋下邊個unlock the pron protal network of your choice...
點樣可以取消? 另外加收我幾舊水

搵佢地個customers service 取消 喺settings 度搵

買咗

Unfortunately due to the terms and conditions we cannot issue any refunds due to the content and downloadable capabilities of the websites.

Refunds are only issued in the case of identity theft, this would not be a case of identity theft.

中左招

都估到呢啲野實有伏

算啦, LIFETIME就由佢.. 都比左2500

買完299之後 佢再叫你買個49.97 係咩黎我無睇清楚就買左 但係好似無咩分別

PORTAL 黎, 可以去果個網睇哂全部
問左CS 話PREMIUM 果堆係STUDIO 自己放上去,唔會齊
PORTAL 會有哂你買果間片商既片

屌佢老母... 我都係咁奶左野...
上邊有師兄話冇得退錢
我係唔知佢係每個月扣定係扣一次

但係我去返我簡個個網 都係咩都睇唔到

個the pron protal network知唔知係個個月扣
唔想下個月自動被扣錢

八個人share account，同時間撞入咪好冇癮？！

係唔係寫住LOCK ?
係既話搵CS 叫佢開, 頭先我都係咁

佢個PORTAL 係跟你member expiry date , 問左佢Lifetime membership 係唔係等如portal 都係Lifetime, 佢話係, 只做今日

我諗八個人一齊開應該都會收檔

同埋係one time payment, 比一次睇終身

係剪咗定完整片，STUDIO 現在好鐘意放片上去免費網站。

買得portal 緊係全片
studio 果堆會cut 走d scene

其實邊到傳去個網 我入個channels 佢都係好似其他個d 咁 之後按佢官網入到去都係叫我比錢先睇得 其實係唔係我唔識禁

你登入左之後, 上邊會有個位叫PREMIUM NETWORK , 撳入去就係
利申: 岩岩買多左3個portal 同cs 傾比左優惠價我

仲有得傾價

平過就咁單買

以前睇開日本妹，依家鍾意睇鬼妹硬橋硬馬真功夫，大大力鋤落去，又倒吊又屎眼

最鍾意睇extra small系列，條女米6，條仔米9，用Nelson Pose屌到條女不要不要

拉

能夠咁專業地分析並無私地分享比我地
呢位巴打我都唔知點稱讚你好

樓主可唔可以置頂左佢

我開左plan
有冇人join?

連登邊有置頂

好似真係有

仲係度計可以用幾多年 點知出年執笠
出終身plan多數都有d鬼野

有公關公司係咁搵人出甜post

pornhub 有日本片
我上面都提過, 魔鏡號, 時間停止器, 甚至無碼都有好多,
不過好難search, 你只可以打"japanese av", 或"japanese uncensor"咁搵,
如果要跟片號或公司名, 會好高難度

唔好信pornhub 裡面所謂既asian, 因為會好多係美籍亞洲人, 例如美籍越南或美籍印度人, 好多都係鬼佬眼中既亞洲美女 (鳳眼, 厚唇, 超濃裝, 扁鼻等等), 總之就係唔岩香港人胃口果d

要上網睇高清付費日本av, 推介join JAVHD啦, d 鬼佬話比較貼近日本口味, 但全部無碼片, 我無join JAVHD, 佢貴過pornhub

如果問小弟既話, 日本片我係靠sexinsex 個網站bt 落個2tb hdd 的 (利申: 已滿瀉, 要趁感恩節買多個hdd 先得)

巴打好人一生平安

有得買喇, 仲有4-5個鐘可以買

pornhub出年執笠？

機場集會都見過
當時覺得幾有趣影低左

屌你老母啦又貼，我已經解釋左啦
條撚樣9up你又信 你個腦坐住架？

你係樓主 你可以

點整

係咪係佢個回覆 右上三粒點度㩒

幾時有呢個功能架！！！點解我唔知

多d睇新聞

置了

都係唔夾啦

我發覺有個ac 之後可以改曬email 用戶名 同pw
好似對自己冇乜保障

Thisav都未執佢執

如果可以嘅話我覺得支持avgle冇廣告板仲好

巴打好專業

佢咁計法 我反而懷疑緊仲有無365日命

係咪買完lifetime premium可以再俾49.99跟多個portal而個portal都係lifetime？ 諗住買premium有冇邊個portal network好睇介紹？

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

係

買完個membership再比69usd買個個咩來買完好似咩都無咁

唔好係一買完 pornhub premium 嗰度揀一個買(貴啲)
你俾完錢入咗 再揀返嗰啲 portal network 買平好多
e.g. Brazzers/RK 69.97(直接加購), 係portal 買只要39.97

ok thx

有啲咁嘅事？ 咁買法會唔會唔係lifetime?

You will be granted full access for a one time non-recurring fee of $39.97 and gain Unlimited Access to the RealityKings as long as you maintain your membership to

只要你個pornhubpremium 無停佢就永遠唔會再收錢

哦OK唔該晒

A whole new world~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我係買299度已經見Brazzers係39.97?

試緊free trial 點買，搵唔到

如果jable.tv出多片我比錢都冇所謂

如果係39.9 就應該係最平,今朝買嗰時係69.97

去 左邊有粒redeem 禁落去就可以買
可能要熄一熄個adblock先見到

我搵客服搞完
但係我ac顯示
Next Billing Date 11 / 27 / 2026
客服話到期會自動廷長
其他兄弟系米咁

禁落去係當你註冊新ac買埋
現有ac好似唔得

佢係好搞笑要你login 多次
係佢個create account 對落有個唔多顯眼既log in button

login 入左去就搵唔翻呢頁
出翻去又logout翻無限loop

試下用 incognito

一直都係
解決左，del ac再開就ok

你可以取消現有premium...再買LIFE TIME

同問

根本買唔到

上面有人買到喎

岩岩買完ok買到

岩岩俾完錢

真孫？有冇假孫？

成功了
以後各位打J我嘅

買完了

你係肥絲大隻？

不用破處了

No 唔好禁年費 有個位講明life plan

有冇2fa login 驚俾人偷ac

買左了

How

如果Fanza 都有life time即刻狗衝

鍾意睇日本妹多啲

你reply問下上面既巴打！！我不推post了

電話咁方便，真係想戒j 都難

我中咗伏買多咗個
無得退

asmr 好少

賣俾人得唔得？

個sales去到幾時 呢排未有心情打 但心思思想買

即由11月29日至12月2日開放訂閱。

金已課,褲已除
話擔心會執笠我估CCTVB執都未到佢
要擔心倒不如擔心JOIN後瘋狂打J
J到無命

好貴又好想買

搵人share

祝你身體健康長j百歲

重點係被人hack 買哂咁多個channel

點check 到自己買左幾多channel ...

搵黎揾去都無purchase summary

一定要注刪新會員先買到

係咪MBI- probiller過數? 買完收咗我69.99 驚個個月扣

係mbi過數但你唔係買lifetime咩？ 299個隻plan喎，睇嚟你係買左月費個隻

想問下有冇得係第二部機去logout我個ACC？ 定係我係第二部機一login就會係舊機自動logout番？

我check咗係life plan 亦都comfirmed比咗$299 但係唔小心揀咗佢個brazzer 額外收咗我$69.97 想知係咪月月比

有冇巴打有興趣一齊夾

咁真係唔知，但應該唔會因為係跟premium到期日嚟收，一日premium未到期都唔會再收錢而你premium又係冇限期所以估計應該唔洗再俾錢

你係咪買個時tick咗話咩$1買埋brazzers？ 乜原來收69.97？ 我冇tick就咁買咗299，依家係portal睇到全部一律39.97

唉屌好撚後悔俾咗成三千蚊

唔係呀唉payment success 嗰頁有得揀gift, 點知要俾69.97
我都中咗伏

哦，依度我都差啲俾佢呃咗以為係免費跟premium送一個network，不過我諗住遲啲有需要先去activate所以冇係個度揀埋，之後睇番原來係要俾錢

真唔真架？！？！ 如果係真既咁真係要去pornhub投訴

要同人share ac